喺《千奇百趣》扮星爺口音個馬家豪露真身

把聲同個樣好唔夾，但老實講，好憎佢扮星爺口音

把聲好撚煩，屌佢老母，如果唔係睇馮盈盈同朱智賢，我一定轉台

仲以為係廣州果條友扮

以為係佢配

有料駛撚靠扮人咩 同之前廣州條撚樣一鳩樣咁撚垃圾
Sorry 唔知點解見到有人扮周星馳就好撚嬲 死廢柴人生唯一技能就係扮另一個人 你地話幾撚可悲

淨係睇有千雪個集
唔係補千雪真係唔撚睇
把聲好嬲打愈聽愈炆

溫超>>>>>>>>呢個辣殺

扮完黎明都完全唔似個下先好笑

有咩咁搞笑 把聲好造作

出事喇佢把聲

把聲好撚煩好嬲打

好似cam cam地

屌你老母終於知道條友嘅真面目
把聲煩撚到以為扮星爺就好笑？
重要誇張到死

真係唔似

屌，連個樣都賤賤格格咁
成個配音行業比佢搞「灣」哂

佢把聲好撚乞人憎

肯定係gay佬

X2
心諗點解唔同左樣

垃圾

佢只係扮緊廣州嗰個扮星爺

之唔係就係佢囉

好掛住叮噹。

家豪哥其實好撚好人 佢一向有錄開vo,都好正經，今次擺明係高層叫佢用埋d濕鳩聲

申利：前同事

造作到仆街 煩撚過閪

Agger

垃圾，第一個憎既香港配音員

廣州嗰個似啲
呢合太over

你唔講我唔知佢原來扮緊星爺

比老細玩

兩個都垃圾

溫超似好多
bwn sir又有自己style
佢係畫虎不成

電台廣告什麼去斑療程果個都係佢扮？

衰撚過廣州果條友

幾鐘意do 姐有問題，佢d旁白

呢個太on9

新年個排有個廣告
好似係裕記？ 定御宴 ？

我地O O（唔鬼記得咩公司名） 硬～係要恭喜你，啱聽嗎？
係咪同一把聲？？？
新年流流聽到好炆
句嘢又鳩把聲又鳩

無辦法理解點解要扮星爺把聲

屌你 有聲既

我都以為係廣州果個
好慘 扮星爺但唔係比人話扮得似星爺 而係比人話扮得似專扮星爺既人

屌 我一直以為佢係扮c君

譽宴

咁撚樣衰

以後有乜廣告係呢條友把聲

一定唔會幫趁

好撚憎佢把聲

呢個慘